[gg]啱啱偷影女神唔記得熄閃光燈...

宜家女神唔同我講嘢

圖呢

圖？

你會唔會出賣女神

分享女神是美德
反正女神都要給分享

我呢世都唔會理你
影還影 你都講聲先呀
pose都未擺好你就影我J圖
屌你老未

駁唔到

sor

其實你係咪對住個電腦影 你幾大聲嗌都冇人理你個喎
我都成功偷影我女神

咁圖呢

其實我都係估大約咁嘅意思姐
點補救真係靠自已，因為我知道嘅資料都唔多

做咩影我女朋友

做咩影我sp

Block

做咩影我老母

做咩影我阿嫲

做咩影我

同佢講 你明影
btw 圖呢？

推